iphone打機真是爽

黑沙60fps好撚正

android機做唔到？

極限好似45fps渣wo

反而PUBG Mobile Android機可以極限60FPS以上，iOS 30FPS

熱辣辣呢

有冇睇黑沙發佈會 人地公司話隻game用samsung note8 做測試設計

PC打機真是爽

iPad Pro 10.5?

so?
iphone 勁過note 8
咁用note 8 做測試好正常
note8都玩到 代表iphone 會玩得更好

你有無iPhone X/iPhone 8?

唔好唔識係到亂吹
PUBG 第一個支援極限幀數60FPS係iPhone X

有冇玩過王者榮耀 660 U 穩定性屌打835 系列 知唔知點解?

845CPU都限我用30fps。係game優化問題？
用緊OP6

電話得d垃圾game爽乜柒？

垃圾三叔 用一年就lag 到仆街

120hz

點解唔校HDR高清

因為隻game on9優化 一係極限幀數 一係HDR得40FPS 唔比妳set HDR+極限幀
有玩開FPS都知 幀數高=better 所以無計
iOS android都係咁

gay cock幾時整電莖iphone

講事實比i狗負皮啦

仲有人用電話打機

成班垃圾玩垃圾game傾到興高采烈

agger

iPhone 開到60？

咁細個芒打槍驚... 人唔笑狗都吠